2017 渣打馬拉松集中討論區

大家拎左衫未呢

剛剛拎左

岩岩拎咗，

未拎不過今年件衫好靚，有無巴絲可以影上嚟。

我想要職員風嬲

初初期待會有啲設計，點知一件淨色衫冇任何設計，我覺得衰過上年

靚係好靚 但全世界個size大一個碼 確認信上寫L但被迫拎XL 問啲人點解 佢又冇得解淨係話一定會俾大一個碼你 去詢問處都無用

真係愈搞愈垃圾 地址同名都有錯 真係屌出聲

好肉酸wor, 同平時nike d 跑tee差好遠

拎衫個櫃台一直播公告話今年件衫比較貼身, 所以比大一個碼

分明就計錯數喇，Nike 同田總真係趕客

應該上晝多人屌，下晝拎有得換好似

好想報名做工作人員 件風褸好靚